中晒黃子華毒~

:阿媽
:我

(細佬激嬲我阿媽)
:搵日賣咗你兩條蛋散
:賣都無人買
:賣唔出就送
:送都無人要
:
:但係如果你話買一送一，就ok

好尷尬喎老細

下次努力D....

唔講咁多……

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

你漏咗句開場白

阿媽畀我惹笑 緩和咗個氣氛 細佬表示感謝 我就覺得ok

er......

講笑話冇人笑 慘過俾雷劈